香港引唔引到本田部n van返黎？

style fun版幾過癮
想出部白色

仲有大量mugen料

運輸署出私家車牌過你

搭fd晌日本買左本

又唔係左軚車，你肯出錢訂實有辦法，係香港人嫌Kcar無力，明明日本地方大過香港咁多

咪就係因為日本地大囉
香港D路難走線, 市區同高速都斜到跑山咁款

不過除左司機位之外 其他位應該超難坐
助手席無得較前後

坐多兩個人爬頭鄧無力果下慘呢

坐滿人上斜真係8000轉兩咪車

上斜好逼力，落斜好馬力

我更想H出返motocompo

連50cc嘅Monkey都要收皮變大碼，邊有可能出返motocompo